趁情人節反擊平時蝦蝦霸霸既豬西港女

講得係豬西

性格同樣子當然都係極品

點想可以把握一年一遇既日子

完全摧毀豬西既氣燄同自信？

繼續睇

首先

返工既毒撚應該今日守住個門口

一有人㩒鐘送花應立即應門

第一時間控制大局

你起送花師手上接過花

代佢送花既一刻

你就係送花師

唔使返工呀

作埋落去

守住門口
果然係保安